急！推比大昌行租車部巴打見到

有人fc VR3206同NN4044係大昌行登記
（唔係姓張個個呀，個個只係今日負責處理單case比人1999炒埋一碟spin錯方向架咋）
即係9成9係大昌行租車，popo有時會用合約式同車行租車，車行交架車比佢用，未必日日同一架，但照計大昌行實有紀錄派過車比咩人。
如果證實到呢兩架車係尋日派左比popo，就可以9成肯定尋日msg內容係真。因為正常無人會知租車租左比popo再屈佢。但大昌行肯定唔會講，只有靠內部自己友講出黎，而如果租車資料有人做手腳或者收埋哂都可以知係咩人租啦。
而家資料唔多，呢個線索好緊要，要快唔好比人快一步！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push

推

之前聽過 popo成日都係大昌行租車